Prototypage du projet VirtualDoctor par Amoev Miran, Beuzet Charles, Blanchard Corentin et Bouruet-Aubertot Gabriel.
Le point d'entrée de notre porjet se fait via la page "presentation.html".

Projet ENIB, CAI-S7